（繼續舔）WHO秘書長譚德塞：不必暫緩中国旅遊

（歐新社）

世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）今（3）日重申，不需對中國旅遊和貿易產生「不必要的干擾」，意即不必暫緩中國旅遊和貿易，並稱全球緊密連結是這次疫情爆發的弱點，但也是國際社會的強項。

據《路透》報導 ，世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）今（3）日向國際重申，不需採取措施對中國旅遊和貿易產生「不必要的干擾」，意即不需暫緩對中旅遊及貿易。

譚德塞稱：「我們呼籲各國依事實證據來採取一致性的對應政策。全球聯繫是這次疫情爆發的弱點，但同時也是我們最大的力量。」

據悉，WHO在本次中國武漢肺炎的疫情處理上步調緩慢，遠不能滿足國際防疫需求，遭外界質疑意圖討好中國。發起連署，要求譚德塞引咎辭職，至今短短幾天已突破20萬人連署。

死nigger

唔緊要啦 WHO 講既野根本無一個國家理

主流西方國家都自行封緊關

叫班nigga 自己繼續含

WHO.gif

遲下歐美就會查你條黑狗閪收咗支那幾多錢

非洲佬奶到雞珍都要落淚
自愧不如

奶得夠濕先令全球明白中共黑手係點

我們呼籲各國依事實證據來採取一致性的對應政策。全球聯繫是這次疫情爆發的弱點，但同時也是我們最大的力量。

有冇講過嘢

真係撐中國撐得過曬火

一日有英國德國豬隊友
歐美廢一半

佢究竟有冇含過維尼條撚？

中國醫療體驗，good

依家去中國旅遊

真係唔驚被罷免

死黑狗 屎眼都奶埋

雜種碌柒真香

是但啦，都冇人理佢，毒撚黎

一帶一路過左唔少錢比nigga國

fuck you nigger!!!

are u MAD????

please visit WUHAN, CHI-NA ASAP to prove yourself, ASSHOLE!!!

On99

誰理你，死光最好

只要冚球剷 就無衞生問題

並稱全球緊密連結是這次疫情爆發的弱點，但也是國際社會的強項。
呢條nigger有冇讀過邏輯學？

好多花生 支持佢企硬 咁場戲先繼續到

一個聯署platform

有冇人開其他?

舔得低莊

雪雪聲呀譚伯

係囉佢有佢叫唔好
其他大國照樣禁入
有乜所謂 反正又係無牙老虎 係中共嘅傀儡 等港共有藉口話唔封關啫

push

死黑柴

收一收先啦，日日都出來奶好煩

唔好叫WHO啦，改名做CHO啦

太明顯了

WASTED

fbi查緊佢未

佢係唔係加速主義緊

佢愈出面愈好，錦先死得快

Nigger shut the fuck up!!!

份連署邊到有得簽？

袋底泥都奶乾淨添啦

如果你帶隊人長駐武漢,我會考慮信你

黑鬼真係應該世世代代做黑奴

習近平快撚啲死

暫唔暫緩有咩用
大把國家帶頭封關

香港特首已經唔理生衛警告帶頭斷絕同中共來往
一齊加入林鄭陣容歧視支那人

有BNO，唔驚！

全球繼續封關。

cls

傳到去非洲睇下條友仲笑唔笑得出

以非洲個水平，可能真係覺得中國做得好好嘅
非洲快啲進口中國人同埋佢哋啲珍禽異獸啦
以非洲醫療水平，應該好快好似中國人咁，發展出抗體

佢講嘢已經冇說服力，冇人理......

爆到咁都去旅遊

on9完未

呢條撚屌
仲未有人查佢？

真心唔明幾多先可以收買到
Global crisis 黎

垃圾

正宗死力架

收皮啦 中国卫生局秘書長

幾時到佢國家都爆肺炎

呢條撚屌

世紀罪人

WHO 主席

係咪有嘢畀人捉住

個勢似西方國家都唔再玩who，自己另起爐灶，依家佢有佢鳩up，各自有各自封支那

最主要唔係收買佢
係收買班生番國家投佢票

仲去染病？乜撚嘢專家呀

強烈要求CIA,MI6調查中共政府與譚德賽非法勾當,係咪有第個何志平.

奶得好

叫佢全家去武漢住啦

全世界望住連登

鬧還鬧，呢啲種族歧視語句暫時放埋一邊喇

條撚屌肯定晚晚有支那妹服侍

支衛

支那送左好撚多錢啦實

呢件正一垃圾

已經唔係專唔專業既問題
係有冇常識既問題

奴隸學人做主席

請埃塞俄比亞首先去中國旅遊，以示支持

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

佢自己去咗未先

都無國家聽佢了 慢慢自high

呢條友含撚真係含得好徹底

而家對香港人來講，成個WHO得條搓手液配方可信咋

呢條撚屌就算鳩數啦

抗疫要有畫面

低級奶

Who？

who？

大家都互射咗好多

繼續舔最終只會變成CHO

非洲大學出泥嘅，可信性就係咁

痴閪線，條撚樣幾時死呀！

抹左咀邊pat 精先好講野啦

繼續吹

中國人組團參觀世衛總部啦,對中國人咁好,去消費下啦